除左FT, CS 同IB , 重有咩股票戶口值得開?

TD 唔係咁理想，境內不止，手續費重要貴

FT 離岸

你有撚錢用盡幾個account 咩

如果專注於炒股，TD 既thinkorswim 比其他平台更好用

我有FT IB TD

lm